
                      EN LOS CAMERINOS SE PONIAN FINOS A FARLOPA SOLO DIGO ESO EL JARDINERO LES LLEVABA EL MATERIAL Y A PONER ZARPAS PA TODO EL REPARTO IMANOL FARLOPERO IJOPUTA!
        
            